加德士柴油6折，抵？

抵唔抵買！
1000蚊賣600蚊！
最少買1000蚊！當現金卷用
只限入柴油

朋友向我sale

唔抵，某油站長期減5.6 -6蚊一升

利申 從不入油站油

今日牌價 $12.9*0.6=$7.74，平$5.16話少唔少，但預繳式消費本來就應該平多 D，如果唔想俾咁多資料人我覺得 ok

邊度有

周圍都有倉油，自己周圍去打個轉

八卦
美孚個場死咗未？

元朗錦田大x把

金錢村

古洞大lun把

倉油唔敢入，個fd架車壞左兩次

中石化walk-in都有